好囉，達狗終於擺明要兄弟課金

達狗間公司用咗兄弟幾多捐款呀，想問下啲迷達狗仲有咩好解釋

達狗還我血汗錢

真係無咩要解釋 想課咪課

ho ball

課都算，點知達狗攞去自己賺錢

迷達狗做乜唔入黎

見冇人理你咁慘幫你撞下

中國資金 唔知d 反中連登仔仲支唔支持佢呢

推